====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: SCHÉMA DIRECTEUR D ' AMÉNAGEMENT ET D ' URBANISME DE LA RÉGION DE PARIS
Entity Name (Type) :: PARIS (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
SCHÉMA DIRECTEUR (ORG)
AMÉNAGEMENT ET (ORG)
URBANISME (LOC)
LA RÉGION (ORG)
PARIS (LOC)
Total entitiy counts: 5

